情侶去旅行唔扑野係咪好撚戇鳩？

係

唔係 扑野唔係旅行既重點

利申同居左2年

同居

係 所以你係廁所打飛機？

我的字典裡沒有打飛機~~~~~~~~~~

哈哈哈哈哈哈

但你有得扑野咩？

係
利申 戇鳩

橙

唔係，如果唔係你出大部分錢嘅話

唔係重點後一世人無乜機會去相似地方兩次
唔儲回憶好浪費

利申 旅行日扑率多過同居

Yes 每去一個國家 扑一次

巴打幾時有剩愛新故？
希望係sally 未來故事，打低葉書宏
再有個好男人幫佢埋單

lol 有多餘體力先做

日日都8點食早餐
到夜晚去完居酒屋食埋甜品先返酒店
然後沖得涼搞掂晒都成點幾兩點
第二日又8點起身
點頂